譚德塞真係好乞人憎

自己將疫情政治化，冇將台灣納入世衛
而家跳出黎講叫外界唔好將疫情政治化
如果唔係就要準備更多屍袋
仲話台灣人嗌佢力加嗌左三個月

再睇下新聞報中囯竹8萬人確診3千人死嘅新聞
真係好心寒
唔會有人知中囯真實因為武漢肺炎死左幾多人
如果世衛冇偏幫中囯
如實咁揭露中囯1月嘅疫情
中囯同中囯嘅帶病囯民做好防疫
美國同全球今日一定唔會過百萬人感染
死左成幾萬人
全球應該向中囯追討

將咸濕菜=支那人，成件事合理哂

支那力加
至弊佢仲做緊世衛總幹事